[Respect] HKers help clean the mosque after police attack

Hong kong protesters gathered and cleaned the mosque that were attacked by HKPolice water cannon.

The largest mosque in Hong Kong - Kowloon Masjid and Islamic Centre - was a target of the latest water cannon splash during today's mass protest in Hong Kong against police violence and the anti-mask law.

Police used colored and pepper sprayed water cannon to shot at a peaceful crowed outside the mosque. A large part of the wall and gateway of the mosque were spammed with blue color.

An hour after the attack the police were gone and Hong Kong protesters gathered again to help clean the mosque with clean water and detergent to remove the blue marks left over by the water cannon splash.

Look at what those protesters are doing after the rioters ruined the mosque wif their blue water

push.

was a sad scene but lovely HKers will not let that happen again!

terrible act by HK police

push

Push

P

U

S

H

[共識] Twitter hashtag

up

the peaceful and lovely protesters i've ever seen

Hong Kong Popo is insane! This is totally unacceptable!

C

We support each other in various way today! It shows how supportive Hongkongers are. You distribute water to us during the march. I help clean your mosque when it is attacked by Hong Kong police.

Let’s keep fighting together, Hongkongers.

We stand as ONE

Respect and appreciate

Philip Khan condemn HK Police and CE Carrie Lam in rage, saying the government is insulting Islam by spraying blue dyed chemical to mosque by water cannon.
Twitter:

See how lovely Hong Kong people are

The difference between the Hong Kong police and Hong Kong Protestors

推tweeter:

This is from birdview angle of the water cannon attack on the Hong Kong Mosque today 20 Oct.

Call it disrespectful. Call it terrorism.
I would say the HKPolice driver inside was from #CCP XinJiang.

#HKPoliceTerrorism
#ResistBeijing
#StandWithHongKong